[脫毒］黃大仙區邊間髮廊手勢態度好？

月經文，
剩洗剪吹，有冇巴打推介？想搵間態度手勢好兄

我淨吹就夠

鑽石山荷里活 salon one 唔錯...

大上海

手勢？